俾人拉過既手足，你地想脫罪請入黎

日日朝早5,6點鍾開始塞鐵，兩星期必成功